投民賤聯都話有蛇齋餅粽啊，宜家冇得投佢，又冇贈品，投條撚啊

投民賤聯都話有蛇齋餅粽啊，宜家冇得投佢，又冇贈品，投條撚啊